法唔法國鍾培根（Bacon）係呢個年代嘅袁世凱

班打工仔呀，刷鞋仔一齊呃佢好多人支持佢打林作，就好似當年啲細嘅印假報紙呃袁世凱民心叫佢登基為皇一樣

咪撚再幫兩條藍黑小丑出名

【突發】林作前大律師俾比卡超收皮

生狗好快比我report到收檔

會員鍾培生Derek 再次開post商業宣傳，連仔請跟進。

真係好似GME 打大鱷咁，公義野

冚家鏟樓主係兩條撚樣嘅打手嚟

你反美國旗

係你老母比錢派我黎屌你個畜生呀

袁世凱善於籠絡人心，事必躬親，重視官兵福利，親自監督發餉，避免貪污舞弊，重視軍人的裝備是否齊全，士兵非常愛戴、感念。他也善用洗腦方法，每日操課前後，軍官都有「三問」，第一問：「我們喫誰家的飯？」所有士兵齊聲回答：「袁宮保的飯！」。二問；「我們穿誰家的衣？」齊答：「袁宮保的衣！」第三問：「那我們為誰家死，為誰家出力？」齊答：「為袁宮保死，為袁宮保出力！」士兵們皆將袁世凱視為衣食父母，敬若神明。竟達到了只知有袁宮保，不知有大清朝的程度。

同佢身邊朋友日日話佢撚型好大隻，佢就真係以為自己好好打一樣

btw我是入嚟推風清post的

啲教練驚郁親佢會比人告，肯定留晒手又讚佢勁

我想你收檔多啲 波台狗

紅衫，移動沙包全程護頭俾人打 ，搵食辛苦

你係到9up我係唔會收檔的 你係要用行動黎令我收檔
鄭錦滿,2014。

點樣唔好讓得咁出面真係唔易，搵錢艱難

神宮寺敬業呢

蟎仔

有時候覺得風 ching 追擊到好似幫佢做勢咁
明明佢哋夾埋做 show 搵錢
但風 ching 咁有錢又應該唔係

我真係單純唔鍾意人爛面

比連大哥bam咗

牙滿算唔算係唯一一個一出道就已經去到頂峰嘅政治人物？(拆大台)

G 持

錢又無份收又契鳩弟咁鍾生前鍾sir後叫佢地老豆都唔知有無咁親

佢溝女都勁啦，學歷高有 bonix, 學歷低有法子，又外國讀書，根本就係另一個林作

拆大台，圖書館戰爭，爬渠入埋土救人，單單都唔講得少

佢圖戰單野都屈 講真當年我小學岩岩畢業睇新聞睇到呆撚咗

又唔見叫下我，大家姓鍾🤡

大享打開拳，有錢（萬人大台大把人課金），仲唔係熱民鍾培根

唔知他日踢走滿仔嗰陣會唔會講佢句名言「鄭錦滿只係一個幫過我嘅契弟」，之後再同熱民林作滿仔打返場

柒少陣唔該

培根=康茂德
二世祖 鍾意角鬥 昏君 信晒班小人講嘢

係 樓主都係姓鍾

要出幾多錢先請得起風ching做打手?
咪撚玩啦

成件事嘅尷尬程度
同John曾宣特狗嗰時有得fight

我都有個價，但我未收到有人offer

推

鍾共拎一球野同法子交配好過啦

風師兄午安

風清sk2好唔好用
介紹下bacon哥

錢是講道理的，Bacon 一定有道理，有得屌

鍾樹根先係

樓主過哂氣

你咁講都叫入過流，幾好丫

樓主喺個連學術台都唔多講學術野嘅連登度用歷史人物做例子係得咁上下回應

阿風都唔識 又衝出黎誤判 躝啦柒頭

點睇#16

佢靈童轉左世

YC 係咁

神童預言家佩素婭